希望的士佬星期6凌晨開始唔好載客......

山竹真係不容忽視.....
希望你地可以開少日工
來換取大家既性命安全
感謝🙏

有冇諗過有D工作十號波都要照返
咩車都冇時可以點返工放工?
叫 uber 呀?

打風就應該留起安全既地方
未返工就唔好翻工
翻左工既就繼續留起公司
安全至上

200蚊起錶

真係連地鐵都收埋皮無車返的話
聽講公司會出車車人返工
其實都岩嘅，你想人返工唔係問題，返到工先得嫁

到時連架車都冇埋

你老母訓醫院

下一更 d 醫生護士係咪唔洗返工？

上一更直踩幾多個鐘？

唔係個個份工都好似你咁可有可無